有冇記者4:00問吓班狗係咪支持酷刑

可能
1. 唔關送中事唔答
2. 手上冇資料唔答,呼籲受害人報警
3. 監警會已跟進不方便回應

仲有冇補充…